［急報］尖沙嘴想過海就搭天星小輪

想過海就由尖沙搭天星小輪咀去中環，完全唔駛排。好過你係閪鐵塞完上落車又塞出站

游水算